达拉斯牛仔队最先进的橄榄球体育场门票售罄。 德州会保持德州特色吗? David Fontana | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 我们高高兴兴地把蛋酒举到空中，彼此拥抱，用跑调的声音唱着歌。 最令人困惑的圣诞歌词解释(视频)|凯文·法伦| 2014年12月24日|每日野兽 
 DISH将独一无二的娱乐体验无线传送到您家里的每个房间。 2015年我们等不及回归的四部电视剧|DISH | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 该公司最近与Oakley合作，创造了一种独一无二的单一麦芽苏格兰烧瓶。 配得上麦卡伦威士忌的餐厅、烧瓶和摄影| |014年12月16日|每日兽 
 更多的人被立即与他们的婴儿分开，他们通常被安置在某种形式的家庭外看护。 共和党对监狱堕胎的隐藏禁令哈罗德·波拉克| 2014年12月13日|每日野兽 
 你永远不知道什么时候你会在最偏僻的角落里偶然发现一颗宝石。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 但是莱塞德是个傲慢的王八蛋，他总是在一个新的地方闯出一片天地。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 斯洛克姆先生没有上过大学，他的生活一直是在小路上，在偏僻的地方。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 一向漆成白色的西班牙军舰，也像美国军舰一样，变成了深灰色。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 后来，一艘德国军舰的指挥官和他的参谋人员受到了将军的接见和fêted。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼